識得個朋友，兩次摸頂TSLA

上次佢放冇耐就爆升

腩巴

hi 朋友

惡魔之吻

朋友話穿350就會止蝕

咁可以準備入貨

你朋友係咪唔知有樣野叫short squeeze

不要問只要信

有冇聽過一句: 事不過三

5xx入？

冇佢賣你點接

一不離二
二不離三

49x
佢仲話勁靚價

巴打你見點

腩巴好耐無見
仲以為你賺夠退左休
350買TSLA收到

350 是底 收到了朋友

真係燈到落350

你個fd放就講聲

hi
入咗group就少咗係財經台

有咩group 拉我ok?

今晚最低336喎⋯⋯